[手殘毒台]ps4古惑狼2 死幾多次先爆機 ?

在玩的遊戲:ps4古惑狼2
童年回憶，第一隻玩的GAME。

毒叔是個年紀不小的邊緣宅男，
將人生寄託在打機，和大家一樣是普通人一個，打得很爛。

直播台連結：

page:

like page開台時會通知

有時聽歌吹水 ，
由於太毒，有時會自閉不出聲，

沒什麼目的的小台一個 ，
希望識到好網友吹吹水 ，
喜歡可聊幾句和給個追隨。